依家d學生咁mk

返工見到啲小學雞戴黑口罩，睇落唔似有病

Mk死𡃁仔邊會有女

唔好侮辱mk 戴黑口罩呢啲係韓狗